有冇人今日見過2和B

係咪搞仙人搞到俾連狗ban咗

冇事就好了，你知連狗冇性架啦

想俾人bam最好串連狗連登紅底

連狗連登紅底

要開哂post有哂source
香川你可以向mola達攞料